ADHD邊到睇醫生好

有無醫生評估既價錢

上網睇 中環果d 5500＋1000報告費咁貴

何為好？控制到病情就叫好？

你睇私家預藥費+醫生費就每個月4000

你留tg介紹醫生俾你收平d

千祈唔好睇萬邦行丁錫全

其實精神科唔係真係咁貴

之前去萬邦行睇佢都係1700左右

不過條友亂開藥 又話我有厭食症

我話集中唔到精神溫書

屌佢開ritalin俾我

上網check過先知隻藥原理同cocaine一樣

問過朋友仲話外國嘅人會拎呢隻野黎high

之後唔撚再敢睇佢

無食藥個幾月就回復正常了

不過個個人情況唔同

建議你想快就去診所睇一次 攞公立轉介信

攞左轉介信應該一個月就排到

或者診所問佢有無好介紹

利申：重鬱 私家 公立都有睇過

我想睇左評估左係咪先

我見一年前 舊登先話

800醫生＋500蚊藥第一次

Thanks Bro

有無第一次私家推介？

ritalin同coke一樣， 仲可以拎黎high???
你邊到聽返黎？

你家下做ADHD評估
唔同就咁睇精神科
佢有一堆工具去幫你評估係未有ADHD
可能要四、五千
同埋唔係個個醫生/臨床心理學家會幫你做
因為幫成人做ADHD評估本身唔一定做到

其實點解去到咁大個先嚟懷疑自己有ADHD
仲要諗食藥？
因為有啲事要好集中咁做？

ritalin先正
可以話係聰明藥

死左佢，成世冇出色

reference: 我

即係 其實4,5千就公價來？

明知唔做會死都係會focus 唔到

有諗過

讀書唔成冇撚用，食藥食到變肥仔，宜家係醫好左，不過一樣成個人冇撚用

醫左幾耐

由細到中一二，懂事開始已經食緊藥

我中心嗰度要$4500
但之前幫過個case問過
佢地已經覆我幫唔到成人做

不如搵下坊間一啲成人嘅ADHD服務了解下先啦
問下佢地可以點確診、甚或係未一定要確診
同埋除咗食藥之外有冇啲技巧訓練幫到手
其實一Google都已經有好多

醫療失誤呀

有睇過一次精神科醫生 個醫生勁nice勁詳盡 不過收費唔算好平 都要千幾

點解想睇 因為返工 都係發夢 同埋 渣車都 會。。。。

成人係咪麻煩d

Thanks ching, 我睇下先

我都想睇未睇過應該點

冇詳細問係未成人麻煩啲，但我估係少咗好多reference，因為細佬做評估佢除咗見佢，仲要比問卷學校老師同家長做，觀察埋佢平日嘅行為，但你家下冇理由比份野老細去assess你

同埋月你話揸緊車都會分心，想知其實你係近年先係咁/去到咁嚴重，還是不嬲都係，因為正常人大咗應該係會冇咁被影響，如果近來先咁又會唔會係壓力所致